麻煩 周融/ 薑蓉/ 張融 入一入黎

我決定成立 「中國香港大團結血濃於水一家親愛國愛港民族愛基本大法好中國世界萬歲萬歲萬萬歲有國才有家真的愛國大聯盟」
期望日後與 幫港出聲 合作